逐個字逐個字逐個認識。。。。。。。。。。。。

但加埋一齊全部唔識~~然後尋覓尋覓另一種價值

ching 食完羊腩煲失常？

然後尋覓尋覓另一隻羊

癲佬1137？

以上為會員羊咩1234bb個樣，佢住樂富公屋，讀緊poly top up 應該同n 展有關既科目, 未來想入行做n 展。
佢係狗公來，周圍r 女揾水吹揾痕r，利用食物同佢隻公仔同絲打們打開話題，以減低佢地既介心。另外從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打絲打同n 展界師兄小心呢條友

??